個市會淫插嗎？

中國人不用西方terms 熊市

應用淫插

淫者,連綿不斷,范仲淹在《岳陽樓記》曰："若夫淫雨霏霏，連月不開，

插者,下降不斷

熊市,係無文化先講